鄧炳強：會就警員編號事宜作出上訴 暫不使用行動呼號

警務處長鄧炳強，回應高等法院裁定警方無法有效確保每名「踏浪者」行動的警員，清晰展示警員編號，違反《香港人權法案》，說與和律政司研究判詞後，決定會作出上訴，會尊重法庭決定，在上訴未完成前，暫時不會使用行動呼號，不過他說行動呼號獨一無二，任何時候都可以百分百用作辨識警員身份。

至於高等法院亦裁定由投訴警察課處理警員投訴，並由監警會審視的投訴機制，不足以符合《人權法案》下，政府要建立獨立調查警員懷疑不當對待投訴機制的要求，鄧炳強說會與監警會、保安局討論，會作出上訴。

鄧炳強又說，由於接獲中文大學方面報案，懷疑有人違反同國安法相關的罪行，警方昨日派人進入中大校園搜證，如果有足夠證據，會作出拘捕及檢控，鄧炳強強調，任何人如果犯法，即使身處不同地方，都要有心理準備會被警察拘捕。

原文網址：

任何人如果犯法，即使身處不同地方，都要有心理準備會被警察拘捕。

香港警察可以去全世界執法

好在香港仲有司法獨立

猶太popo

OMDB?

宇宙國安法法力無邊

屌你老味 啲行動呼號交換用 重覆用 認條柒咩

暫不使用行動編號
但無講到再唔展示正式編號會革職查辦

係唔俾你睇，你都吹佢唔脹

鄧炳強強調，任何人如果犯法，即使身處不同地方，都要有心理準備會被警察拘捕。

出兵去外國拉人？

死黑警

個重點係 市民係我地要認到呀 唔係得你地內部認到

不過他說行動呼號獨一無二，任何時候都可以百分百用作辨識警員身份。
有晒片有晒相都仲做戲詐傻扮懵
鄧pk你咪撚當差 全職拍戲啦 唔好客串啦

不過他說行動呼號獨一無二，任何時候都可以百分百用作辨識警員身份。

法庭已經裁決左係有重覆使用
唔可以identify返係邊個警員

咁Trump可以拉

口講尊重法庭決定
但實際行動就好明顯

以為自己出左兩個post

學藍屍話齋, 好人好姐做乜要遮住哂 實係鳩打人唔想畀人周

暫不使用行動編號
但係亦唔會show證show number
吹咩

法庭已經講左人權法係凌架性
驚起底唔係一個合理原因

上訴時即時做實驗，求其搵段新聞片內抽一個行動呼號出嚟，睇吓搵唔到係邊個？

直接提請滛大班橡皮圖章釋法囉，反正殺人殺上癮。

預左啦
擺明就夾好晒想你地洗多筆律師費同堂費
因為上訴庭根本就羸撚硬
你地就要燒錢
佢就繼續用公帑

放心啦大家，根據以往案例上訴庭一定會推翻決定
港共上訴庭一定唔會令大家失望

上你老母咩 浪費納稅人既錢

雖遠必誅

真係衰格到

同大陸司法陽光程度一樣？

gchi香港警察去死人美國拉哂違反國安法嘅政要

暫時不用行動呼號
有冇話展示返編號先

仆街死啦死黑警

吓
呢段時間打正旗號咩number都唔用

國際警察

好快又npcsc interpretation jeng

不過他說行動呼號獨一無二，任何時候都可以百分百用作辨識警員身份。

D編號同一時間有兩隻狗用
記者影過出黎啦
扮乜撚野啊

ching

投訴又無用
告佢又話查唔倒
把撚咩

比多d錢狗叫雞仲好

黑警死全家

直頭唔出證

會搵飛曱甴捉

係唔係佢都唔會驚啦 有兵權點解要驚你

宇宙通行證

唔玩下平衡術點會有你呢啲人信呀

上返上前十月前，乜都無

攞返梁定邦前幾日認咗話有投訴因為認唔到邊隻狗做跟進唔到個句出黎上庭講囉
豬隊友

幾時拉埋個官？

DLLM 咩叫暫時
依家係高院裁定違反《人權法》
定你係未來人？

根本正常做法係紋QR CODE係塊臉到 一日做狗 一世都係狗

佢記唔記得自己就係衰違反人權先俾人制裁

師兄食開邊隻安眠藥

屌，呢排都唔使著防暴裝/速龍裝，緊係唔使用行動呼號

同場share同一個number都試過

嚴正執法啦鳩咗自己先啦，案情嚴重冇得保釋。你咪等上訴冇事先算囉。

人大話國安凌駕一切

乳按法

Over my dead body?？

咪影過同一個場合兩隻狗同一個行動number 囉

繼續上訴，再唔係釋法囉。
每個月搞一單玩爛去囉。

執法者不尊重司法制度

用國安法就得啦 小強

共產黨同黑狗都係要雙贏，
公佢贏，字你輸
佢要贏2次